高追美團的日子 第十一天 - 晴

Silver lining the cloud
Oh and I
I wish that I could work it out ~

一定會好天嘅

巴打有我陪你

未放=日日都陰

算吧啦

大家點

合埋雙眼 當擺左落銀行儲錢啦 佢實會升返 不過唔知今個月得唔得

個勢弱到

聽日一定會好天嘅

慢慢陰跌陰乾你

希望在明天

270入 幾時先返家鄉

又繼續跌啦

我上星期261入

個大勢跌緊 就算反撲都好似無咩力，
依兩日仲要係咁放d有利消息 但仲係咁弱

265
希望下星期返家鄉只求打和

樓主跳左未？？
做咩無再開po

日日都妹下妹下咁
均價260只求打和

Agger
當儲錢

升呀

集氣

我目標310

我返嚟啦各位 大家好嗎

高追美團的日子 第十九天 - 陰